［紅色警報］大量五毛帶風向叫人留低「快撤」

大量五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退